點解冇人屌足球組巨頭？

NBA迷點解咁反對人組隊

咕嚕運動 不提也罷

美國英雄主義重

足球球迷比較氣度比較大

因為足球迷忙住嘈d球員究竟算唔算巨頭

反蝗反蚆反蟃

呢樣真

我地利記都請曼聯名宿做親善大使喇。

我都唔明班人屌乜撚野巨頭，最撚仆街就係組全盛巨頭既塞狗屌人組巨頭

希古恩，阿古路，迪馬

邊隊球隊組巨頭

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

早幾年屌車路士 鏝金錢足球

因為玩具多一個巨頭就可以屈個人能力

籃球既一場贏波係累積返黎，
兩分三分咁打，打到成一百分，
每個回合都可以靠唔同方法屈人機。
季後賽又打足七場，輸一場懲罰冇咁大

足球講緊有時會無啦啦輸一粒，就算你世界級強隊，
啲盃賽淘汰賽最多兩場，和咗又射十二碼，
一個唔留神都會比人踢出局。
不過聯賽另計啦。

以前巨頭隊有ac，車路士，現今除咗皇馬之外，仲有邊隊係巨頭隊？

拜仁算唔算有比人屌
但都係屌球隊多

樓豬問黎多餘
玩具係比邊個玩嫁? 細路
邊有得比姐

巴塞 雙曼

世界大戰準備

雙曼同車差不多，巴塞當半隊，2015嗰隊祖都有巨頭味

我地NBA迷好高尚 祟尚公平競賽🤣🤣🤣

So